應唔應該私了咳嘅人？

如題

唔通你有弓箭可以射死佢/隨身帶定石頭掟死佢?
埋身都唔撚想啦

第一時間報驚

下次你咳係咪又私番你轉頭？

廢老又咳又周地吐痰又唔帶口罩
好想送佢地一程

五毛羅蘭嵐

-0-0

佢用口水還擊

不應該，因為佢地愛國

想 不過交比你做

私了咳又唔帶口罩嘅人

最應該私了就係你呢啲成日淨係識話私了同乜鳩都話私了既人

食完tg喺咁咳
咳咗幾個月
唔好私了我
利申:日日都有戴口罩

嘩，乜咁啱嘅，一齊入院啦！
老婆，今晚有野味湯飲呀！
媽媽，記得煮埋我飯呀！
唔該一碟蝙蝠刺身，加果子狸添，加多三隻竹鼠。
加多些少鹿肉伴伴碟呀老細。
唔該！

扔佢入狗屋啦

俾個口罩佢睇佢戴唔戴，唔戴嘅可以打

對住你咳，仲唔走？

打交過程中扯甩個罩。RIP。

私完自己都奶野